環境變數點解改唔到

明明我呢個USER已經係系統管理員, 但係點解我按環境變數果度,
"新增", "編輯", "刪除" 都係反白晒按唔到?

pish

我記得有好多個；號係環境變數果欄

其實可以用cmd改

我知, 果個係PATH, 但係係下面個框入面全部ITEM都反白晒唔比你按

教下我OK THX
另外我岩岩上網睇到, WIN10既系統管理員唔係真正既系統管理員,
而係要activate真正administrator先得, 係咪咁既原因?

應該係啦
Set你自己係系統管理員 或者
用administrator登入

好的thx

改完要restart

ok~~我用左adminstrator入去改環境變數果d, 改完之後, 我已經停用左adminstrator

system policy set咗disabled